秀茂坪（中）選區

蘇偉洋、張培剛
張培剛民建聯，一定唔投
蘇偉洋反而唔知咩料，驚又係𠝹票撚
有無同區巴絲知多少少？

得2個 點𠝹票

蘇偉洋民動出嚟

秒

Sor未撚訓醒
應該係問，其實我google都唔係好多佢資料，有d擔心

一票不投民建聯

唔該巴打

收到我咁蠢都明白既道理

唔洗諗

總之民建聯輸就得

如果2個
投民建聯對家就得

1124投票呀

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜

睇佢政綱都係有心想改善秀茂坪交通問題

蘇偉洋光譜上近傳統泛民
但唔駛諗
唔係投建制就得

總之民建聯同建制派要輸就係!

最麻煩係有3個候選人既區，咁就難搞
兩個既話諗都唔洗諗啦

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

知道

聽日助選都要人 今日助選團義工都係得2-3丁友渣
有時間既都落自己區助下選